直接司法覆核暴動罪違憲得唔得?

求解答